硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(75)

事閞愛上左食雞，點知返到屋企發現條女原來已經過哂時
想重新執撚過哂佢，機箱都掉撚埋佢，除左果舊SSD,HD同火牛，
參考左其他巴打既組合，筆直6000-6400左右，
幫手睇睇得唔得

原身
Gigabyte Technology Co., Ltd. B75M-D3H
Intel® Core™ i5-2400 CPU @ 3.10GHz
NVIDIA GeForce GTX 750 Ti
6GB RAM
INTEL SSDSC2BW120A4 ATA Device
WDC WD10EZEX-08M2NA0 ATA Device
ANTEC HCG-520

整容後
AMD RYZEN R5 1600 $1379
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING $780
ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3000 MHZ C16 $1460
ASUS GEFORCE® DUAL GTX 1060 OC EDITION 3GB GDDR5 $2250
INTEL SSDSC2BW120A4 ATA Device $原身
WDC WD10EZEX-08M2NA0 ATA Device $原身
ANTEC HCG-520 $原身

仲有幾舊水執過機箱同埋搵人砌埋
同埋唔知個火牛夠唔夠推需唔需要買過個新？

村屎

屌你老尾做乜鳩開多個咁嘅post